/* 
  Localizable.strings
  kukuku

  Created by youtak on 2023/03/06.
  
*/

// MARK: - 공통 (버튼, Alert 등)
"Okay" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"okay" = "확인";
"cancel" = "취소";

"Close" = "종료";
"close" = "종료";

"Error" = "에러";
"error" = "에러";

// MARK: - Alert Message

"Contact By Email" = "이메일로 문의하기";

// Home
"Alert Title Key Chain Error" = "키체인 에러";
"Alert Description Key Chain Error" = "키체인 에러가 발생했어요. 개발자에게 문의해주세요.";

"Alert Title Data Update Error" = "에러";
"Alert Description Data Update Error" = "데이터 업데이트 중 에러가 발생했어요.";

"Alert Description Invalid Information" = "정보를 불러올 수 가 없어요";

"Alert Title Hamburger" = "오늘의 햄버거를 먹었어요.";
"Alert Description Hamburger" = "하루에 한 번만 햄버거를 먹을 수 있어요";

// Settings

"Alert Title Data Delete" = "데이터 삭제";
"Alert Description Data Delete" = "삭제하면 복구할 수 없어요. 정말로 삭제하시겠어요?";

"Alert Title Data Delete Complete" = "삭제 완료";
"Alert Description Data Delete Complete" = "데이터 삭제를 완료헀어요.";

"Alert Title User Data Delete Error" = "유저 삭제 에러";
"Alert Description User Data Delete Error" = "유저 삭제 중 에러가 발생했어요.";

"Alert Description Unwrapping" = "언래핑 에러";

"Alert Title Developer Mode" = "개발자 모드 변경 완료";
"Alert Description Developer Mode" = "개발자 모드로 변경 완료했어요. 이제 거리 제한과 하루 횟수 제한이 사라졌어요.";

"Alert Title Developer Code" = "개발자 코드 입력";
"Alert Description Developer Code" = "개발자 코드를 입력해주세요";

"Alert Title Developer Code Invalid" = "올바른 코드가 아닙니다";
"Alert Description Developer Code Invalid" = "코드를 확인해주세요";

"Alert Description Already Developer Mode" = "현재 개발자 모드입니다";


// MARK: - 홈 화면

"Hamburger Score" = "지금 까지 먹은 햄버거";
"Konkuk Fun Facts" = "알쓸건잡";
"Guide" = "이용법";
"Settings" = "설정";

// MARK: - 알쓸건잡
"Locked" = "잠금";

// MARK: - 이용법
"Next" = "다음";
"next" = "다음";
"Done" = "완료";
"done" = "완료";

// MARK: - 설정
"Language" = "언어";
"Languages" = "언어";
"Language Setting" = "언어 / Language";
"English (US)" = "English (US)";
"Korean" = "한국어";

"Setting Dark Mode" = "다크 모드";
"Dark Mode" = "다크 모드";
"Light Mode" = "라이트 모드";
"System Mode" = "시스템 설정";

"Delete Data" = "데이터 삭제";
"If you delete the data, it cannot be recovered. Do you want to delete it?" = "삭제하면 복구할 수 없어요. 정말로 삭제하시겠어요?";

"Developer Mode" = "개발자 모드";
"Developer Code" = "개발자 코드";
"Use Developer Code" = "개발자 코드를 입력해주세요";


"App Info" = "앱 정보";

"App Version" = "앱 버전";

// MARK: - 게임

"Searching For Location" = "위치 탐색 중";
"Let's look for the hamburger!" = "적당한 위치에요. 햄버거를 찾아봐요!";
"It's not the right location" = "정해진 위치가 아니에요.";

